做野做到悶，你問我答

驚自爆的不會答

翻咩工

Freelance

補返句
Media

慘

何解丫兄弟

咁夜

究竟你同襟兄弟有咩關系

唔識佢
我都唔識你喎

你個名

大家咁話

幾點放工

Freelance 自定放工時間